元朗牛知己醫護免費食飯

大西北醫護人員可以去食

其實醫護真係會好意思show 張證去食免費飯咩我自己就唔會

班護士好大食架

不過佢係綠店
反修例未表態過

攞過半價

又低成本做show

人地幾雞嘢一個月
會唔會咁無恥拎個證件出嚟食免費飯呀

我寧願佢地做好文宣，大大隻貼出黎

做得醫護銀包都有咁上下錢，都唔爭在

瀨尿牛丸

我知啲黃店都難做
買野無show pass..有時咪放低啲tips

感謝黃店，理唔理佢做show都係一份心意

驚唔驚食到破產？

如果唔表態又冇文宣就應該日日show pass 去食

一百蚊內食餐飯
醫護人工其實都ok
好多自己自費住酒店講錢事小
廢事同屋企人接觸搞到社區爆發

其實真心拿既唔多
好多拿既都係唔關事

連登仔
請醫護食飯都有得屌做show
最叻屌自己人